2019韓國福布斯名人榜出爐 BLACKPINK&BTS

2019韓國福布斯名人榜昨日正式公佈

BLACKPINK首奪一位，BTS今年則獲第二位，緊接是男團WANNAONE。

順位如下（附有翻譯）

據報BLACKPINK四名成員在Instagram的跟蹤人數不斷倍增，Twitter等社交媒體數字都相當驚人，特別是在美國、海外人氣極高，早前登上Late show with James Corden一集更令節目首度榮獲該週全美最受歡迎Variety Show類別

防彈少年團隨著新專輯突破數百萬張新紀錄，更邀請當紅歌手Halsey錄製新曲，令人氣持續高企，收入、新聞更是包辦一位

樓主你走先 呢到我頂住

Bp 會勁過bts?

造假造到咁出面

近期既討論點唔係佢地係咩 如果bts 上埋coachella 咪可能係佢地囉

Twice ???